［緊急] 求幫刪帖

[求救]朋友發夢被捉後患上創傷後遺 有自殺傾向

已經有搵到幫手
怕資料公開 事主有危險
求del post

想問你朋友點 樓主....